搵極都唔知呢啲褲係邊到買到

可能再窄少少

Cheap Monday

大概幾錢條

除左呢間仲有無其他

搵唔到